屌你老母 元朗又想黎民眾鬥民眾！！

好撚嬲！

依家根本點返元朗都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

求下你哋求下你哋
唔好搏！

對準政權！
咪撚同黑社會癲！！

返唔到元朗既可以係度留言，睇下有冇手足比到地方暫避

唔好聲東擊西，元朗單野要追究
但請focus返上環班示威者
佢地死守緊架！！！